supermeXnorth face件要萬2蚊..

又要節衣縮食買了

己入手
尋日著去老蘭己經3,4條女自動埋身

本身165cm,而家用萬零蚊已經溝到166-170既囡
勁抵

真心，琴日著左去MK行，比兩條女Ｒ水吹，一個問我拎IG，一個問我拎電話，我心諗我係咪發撚緊夢

其實抵
去少次日本囉當

一個人著左去雪山上既露天溫泉, 有條女係我面前除晒衫跳左落去浸, 我仲以為我有透明人間既能力

熱撚死你

夏天都要著出街架......

今年著完下年萬4賣返出去